【勇武文宣多圖】 《 有 勇 武 ﹐ 唔 驚 。》 ：勇武係保護市民既英雄

大家隨便share

一路都有人話要做勇武文宣，將勇武塑造成正義之師
文宣將勇武派正當性昇華

岩岩見到呢個post﹐有D靈感，
「有勇武呀, 有勇武, 唔驚」

整左幾幅圖
以好簡單一句《有勇武，唔驚》作為sound bite﹐分別講述勇武派唔同team既職責同功能，玩法好大程度上參考左差佬既宣傳手法

黎緊會再整多D滅煙隊、反黑隊、急救隊、物資組既圖
但係我要相，要靚相
大家可以係下面留言比下意見

推

幫手推下呢個post

每個星期三都係成場運動嘅轉捩點

多謝滅煙隊

救小朋友阿婆同差佬打阿伯搭黑社會膊頭果d可以貼埋一齊做對比

樓主好波

文宣主要係講自己有幾型
直接攻擊人既話D人會知

推啊 大撚把傻閪覺得勇武係無腦撚

呢幾張圖高汁

屌做啦咁高質

好重要 要推

周圍貼！

比靚相我

要粵英短片解釋勇武理念

短片要人地click入去睇
圖可以周圍貼，點都會睇到

民間記者會播，逼傳媒睇

傳媒會剪走

向勇武義士致敬

今日聽到RTHK千禧年代
北角收工果個符女士
我屌你老母啦
你知唔知你口中你好驚
屌人唔好影相嘅就係保護緊你嘅人呀
冇佢地你收工比人打死左都唔知咩事
我承認佢地唔好叫人影相係惡左D (BTW屌影相都未必係勇武手足)
但係佢地出左鏡會因為咁要坐監
定係你覺得幫你打走黑社會 保護你安全嘅人都應該坐監?
如果係咁我希望你下次係北角收工比班福鍵幫打死

呀提提你 班狗係唔會理 你打999冇用架啦 等死啦

文宣 PR 戰

之前早排有講各區自衛隊
可以直接用勇武黎做

全身BLACK BLOC。頭盔
行山杖。遮。簡單工具
示威集會時
十幾廿人一組巡邏或者守路口
地區有亂事
就由當區勇武集結(知道認識同區既人一齊開個TG方便聯絡
人多都OK，唔怕有冇鬼
保持獨立思考
唔分化唔割蓆

平時見到一般市民要以禮相待，擔心影樣就MASK好D
面具，圍巾，黑超
狂影人大頭都要友善勸阻
有節有禮係示威者 勇武同社會CONNECT最好第一步
之後就係勇武有友禮小隊幫手派文宣，解釋示威同勇武

push

可唔可以準備啲小禮物派畀小朋友或者遊客？

有勇武, 唔驚

極高質，可唔可以畀高清原檔我加我頭印banner？
tg@n20190612

已經係高清…
原圖係facebook down

中聯辦
西營盤干諾道西160號

港交所
中環德輔道中19號, 17層

奧卑利街已婚警察宿舍
中環奧卑利街17號

屯門湖康警察宿舍 PMQ
屯門湖康街8號

上水警察宿舍
上水保榮路5號

柴灣已婚警察宿舍
柴灣翠灣街18號

青衣已婚警察宿舍
青衣青衣鄉事會路

元朗警察已婚宿舍
元朗教育路150號

比我知道邊個搞呢啲地方
我擰甩你個頭

中共、港府、黑警最重要嘅地方，千其唔好搞！！

有無幫阿婆，遊客帶防毒面具相

推！靚到

但唔係全部勇武都係咁
有啲實在太激動
小小嘢就屌人老母打爛人地架車
先控制情緒

需要幫街坊洗眼相

推
勇武要文宣

我都想要

勇武加油！！！

文宣就係咁

咁又唔使
你又唔係旅發局
派文宣已經好好架啦

同埋旅客唔係地區上爭取支持目標
機場就係

所以咪要立榜樣樹軍紀。

本性難移
要其他人拉住
唔得就盡量唔比人影到

推爆啊頂
推到小朋友都識講勇武哥哥姐姐打壞人保護市民

正向文宣(即係不斷打飛機)就夠。

好型好高質！推

立場呢張相影到班殺龍巴絲好撚型

依張得唔得？

我覺得可以盡量圍繞保護平民

開始做文宣就會相輔相成
記住勇武巴絲唔係失控警 當我地嘗試開多條戰線比佢地相信會幫到佢地調整戰略

救火佬型啊！

建議講黑衫 勇武呢個名唔係好吸客

就係要用事實、文宣幫佢地平反

直頭叫民間自衛隊啦

高質文宣

多謝前線巴絲

我要相

Push

呢種文宣要出力d 傳

尤其要強調在警察功能完全失效下的今日

市民自發勇武（係我地市民，唔係我地示威者）去共同守護社區，保衛香港，係重要力量

將勇武連結社區街坊，一洗示威者彷似只得暴力嘅形象

screenshots得唔得
但唔知岩唔岩用

我覺得幫小朋友洗眼、扶阿婆避煙都可以用

得既
矇D咁囉

你比相我先得架

呢張呢？

差D

但句slogan好似唔夠力
有用冇, 吳京

有冇文人度掂佢

拋個低級磚, 覺得文宣寫得溫和啲會唔會好啲
"感謝每個無名身影"
"守護我城, 有佢"

純拋磚

光復香港 時代革命

就係要令勇武呢個字吸客

點知一影相就俾人屌
建議整返個badge 或sticker 俾前線影相既自己友

push 多謝你 希望可以繼續有唔同方面的文宣圖

有勇武，唔驚!!

呢張我一間整

加油！手足！

收到！！！

好靚

藏身不求名
勇武衛我城
有d老土Sor

有勇武，唔驚

真係有少少

當區勇武集結(知道認識同區既人一齊開個TG方便聯絡
人多都OK，唔怕有冇鬼
保持獨立思考
唔分化唔割蓆

仲有關於有冇鬼響GROUP呢樣野
首先ADD人既條件係響地區活動時見到，幫過手先ADD既真人
唔係網上招
而且組員係接近互相認識以確保信任
一齊行動互相照應
熟左GROUP內人可以拉自己FD入黎幫手
長期唔回應只READ OR 唔會點出黎就退佢GROUP
要決定行集體行動時就投票決定

集思廣益下
主要想將幪面暴徒四字》轉為無名英雄

琴晚仲有張小妹妹揸支水企係防暴面前

勇武護民保社會
勇者無懼
止暴為武

成仁者不露姓
行義者不留名

CLS高質

勇武正義之士

大家幫手諗口號

做文宣呀大家
集中正面宣揚勇武形象

推推推

整得好靚

多謝

辛苦了.

仗義勇為
止戈為武

點睇

可以

整多兩張對抗黑社會！咁先最容易比市民感覺到！

要相

第2句有少少唔OK
有好多睇法, 唔係幾好

見義勇為, 以武止暴

勇武抗爭。以武制暴
光復香港。時代革命

以武制暴好難搣甩暴徒之名

正！多謝樓主
比人知勇武唔=\=只係識打人，係可以代替警狗

警隊又開始做形象工程啦
大家幫手諗下計, 點樣對抗啦

所以要開始做勇武形象工程

幫手推先

鐵漢柔情果類容易入屋

「當警察變成政權機器
人民互助就是義務」

反黑可唔可以靚仔咁夾埋 721 嗰兩個仆街走佬呢？

主要係講勇武
如果借D意攻擊人地好易睇得出

滅煙隊真係好勁......

明白明白

好多仆街會話，有事報警

推呀